各位，鐳射筆玩埋今晚夠啦，香港人仲有好多野要做

聽日唔去HARBOUR CITY呀

香港市民不是暴徒
黑社會滲透警隊才是暴徒

我得張舊圖
有冇人有更新版？

暫時未有，總之唔去海港城

快手

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

推

pushar

聽日海港城無活動!!!

係時候做低4點記者會

非暴動好難搞，班友仔搞太多小學雞嘢，上晒電視入晒腦